{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65891&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼천포부엉이호텔"
    },
    "text": "三千浦フクロウホテルは本館と別館で構成されています。 本館は三千浦のお嬢さんの銅像が見える海の眺めを楽しむことができます。 別館は海の眺めはありませんが、ビジネス出張者に快適なスペースを提供します。 本館のルーフトップには、白いフクロウの銅像とフォトゾーンがあります。 周辺には南海サウスケープ、南海閑麗海上国立公園、南海ドイツ村があり、車で約30~45分かかります。 チェックイン時間は6:00で、チェックアウト時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されます。 駐車も可能です。 ルーフトップフォトゾーンは無料で利用でき、コーヒーショップもあります。 また、ルーフトップフォトゾーンは8階に位置しており、営業時間は09:00~23:00です。 宿泊客はルーフトップフォトゾーンを利用できます。 客室では調理が不可能であり、未成年者やペットの入室はできません。 ホテルの事情により情報やイメージが変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "本館と別館はどのように異なりますか？",
            "answer": "本館は三千浦のお嬢さんの銅像が見える海の眺めを楽しむことができます。別館は海の眺めはありませんが、ビジネス出張者に快適なスペースを提供します。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップには何がありますか？",
            "answer": "ルーフトップには白いフクロウの銅像とフォトゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南海サウスケープ、南海閑麗海上国立公園、南海ドイツ村があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6:00で、チェックアウト時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されます。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップフォトゾーンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップフォトゾーンは8階に位置しており、営業時間は09:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客以外でもルーフトップフォトゾーンを利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はルーフトップフォトゾーンを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者やペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 395
    }
}